光復Xianggang,時代革命

軍心象徵唔可以拎來玩膠嫁，垃圾
你係咪覺得自己好好笑啊

P牌狗收爹啦操你媽的臭B，幾時輪到你喺老衲post說三道四啊

講廢post成個連登知你最多啦
你以為自己最佳楝篤笑啊，你出d膠嘢改幾個字咁一d都唔撚好笑啊，你出多d玩膠軍心象徵睇下有幾多冇p既人屌你，垃圾

屌你萬七笑人P牌仔？

含柒啦納狗

呢個時候唔好玩膠啦

好波

傻閪納狗，以為好撚好笑